入黎擺低你嘅童年回憶，細個果陣爸爸媽媽會帶你去邊？

岩岩睇到隔離post有人提起小熊國，突然諗返起細個果陣好多爸爸媽媽星期六日會帶自己去嘅地方已經唔再存在

仲記得以前網絡仲未咁發達，星期六日成日一家周圍去

又一城嘅熱帶雨林餐廳，好記果度識郁嘅機械動物，仲有大魚缸，養左好多好靚嘅熱帶魚

沙田嘅超人餐廳，果陣好鐘意超人迪加，記得有得食超人形狀嘅薯餅

Snoopy World，好記得岩岩開果陣好誇張，要係商場買夠幾錢先有得坐船，但都好多人排隊

但而家好多都執晒/無人去lu

你地有冇啲咩童年地方share下，一齊懷挽下？

海洋公園
香港動植物公園
去附近有水池既公園用面包餵龜

荔園

重有哈迪斯
細個有媽媽帶我去食既永遠都好食啲
依家自己去食都唔係個個味道

小熊王國

根本哈迪斯，Wendy’s，仲部都好食過M記

全部，打錯字自膠

定係依家無得食先懷念呢
但KFC真係好難食

以前銅鑼灣（好似係）有間HelloKitty主題既餐廳定cafe
老豆帶我去接阿媽收工

圖書館
某間m記
冒險樂園

香港仔出奇老鼠 有碰碰車，冰上曲棍球機（類似足球機），波波池同有支炮射波計分果部野